想問有咩風浪未見過個位廢老有無見過呢次風浪

如題

會講 屌你老母 呢啲算啲咩 想當年我......

跟住吹走左